仲衰過利記個龍

咁要派多球先

咁又吹大左，拍得住祖狗

利記個龍柒好多喎